漁護署利用環控水耕技術栽培車厘茄、士多啤梨和菠菜

漁護署利用環控水耕技術栽培車厘茄、士多啤梨和菠菜
2020-09-10 HKT 21:18

"漁護署與全環水控研發中心成功利用環控水耕技術，栽培多種非時令蔬果，包括：車厘茄、士多啤梨和菠菜。

漁護署農業管理主任王灝雲說，以室內全環控水耕場種植便可不受季節所限，可以不斷採收，以應對全年的需求，長遠發展可以穩定本地非時令蔬果的供應和確保作物的品質......"

諗起農業，就諗起淡水....

香港一日唔獨立，一日都唔會整海水化淡廠，但明明個個香港人都想要

驅逐不必要外來人口，現有水利設施已足夠。十年前有學者主張擴大集水區即可。

種得幾多
有地咩

如果水耕技術可以普及化, 香港咁多高樓, 住宅可以發展自給自足, 廢棄工廠大廈用黎做水耕